條哈登點解可以製造咁撚多體毛犯規？

hi

hi 你點解可以買到咁多飯？